話說我隻龜條尾..

隻龜買番泥果陣佢條尾已經係咁樣
條尾後邊冇左一節咁
會唔會對佢有咩影響